點分係習慣定愛情

一齊既時間耐左 開始無咁多愛既感覺
就會諗 到底係咪仲係愛呢個人
定純粹習慣左呢個人係你生活

咁要分開先試到

我唔知咩叫愛情
習慣左就唔想知

每到第三四年
樓主問呢個問題一次
然後再下一個三四年關口再問
結三四次三四年之後仍然未明
因為無一次真正長久同叧一半過去一齊經歷三四年後嘅所有

唔好太點醒班女
小弟仲要食
有另一半果d寧捨易食
就因為呢種心態

分開過 又覺得呢個世界無話無左邊個會死
不過覺得有呢個人係生活 係可以依賴同完全相信佢

唔睇d離地韓劇
唔係話平淡唔好
只不過覺得如果想行一世既都要有愛情
唔係好快玩完

我都想知

愛情三角論
缺少任何一忽都可以bye bye

一開頭拍拖，佢有好多野等你探索等你發掘，一定好有新鮮感，滿足感的愛情。
終有一日你了解晒呢個人，就不能靠新鮮感為愛情添養份。
如果你地轉型到可以從生活中，相處中產生到滿足感，才可抵消生活中相處中的不滿，否則只係食感情的老本，終有一日會食完。

講緊一齊得耐

靚仔就係愛情，樣衰就係工具人

愛情就係習慣

覺得兩樣嘢無衝突
佢可以係你嘅習慣 亦可以係你既愛情
只係啲人成日當愛情係激情

Why not both?因為愛你所以習慣咗有你

嗱
呢個就真係重點
你自己confuse一齊得耐會唔會係因為我已經無咗愛而習慣咗佢
呢樣唔係佢問題
而係你個人有問題，你根本唔適合細水長流嘅嘢
你有無諗過佢對你依然有愛先？
好明顯你無，咁如果有一日佢突然係你仲愛緊嘅同時同你講無愛，原來只係習慣咗，要分手喇
咁你又甘唔甘心先？
愛唔係要每一日都要轟轟烈烈初戀咁先係愛
而係有一日你發現我設身處地唔捨得對佢點樣點樣果d先叫愛

我發覺我呀或者樓上個愛情會計C果d理性d嘅留言
樓主係唔覆㗎喎
咁其實你唔洗問啦
你內心感性果面已經拉哂你去，係呀，係習慣嚟果面，早d放個男仔走啦

明白 如果有一日佢會係我生命中完全消失我都唔會捨得

的確係既 我同佢之間既默契 互相支持大家呢d野都係好難先得到返黎

你睇下街上面的老公公老婆婆有幾多對是靠新鮮感來維繫的？

所以我好肯定自己愛佢

你真好人
我都費事推文咁應佢
佢都似已經有答案
Btw不推文